[
    {
        "randomId": 323
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bashinze urukiramende ku ngoma ya Gahindiro n'ubu sindarugendera ngo ndusimbutse",
            "option_1": "Amasaka ku rusyo",
            "option_2": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hirya hariya hari imizo n'iminzenzi",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_3": "Urugo",
            "option_4": "Isogo n'inyabutongo",
            "correct_answer": "Isogo n'inyabutongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera uruhumbuhumbu uruhumbura Jana",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zirava inyuma zose",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Isovu",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Umutobotobo",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aka kagabo kakwica so",
            "option_1": "Agahwa m'urwondo",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Akababi kumuvumu",
            "correct_answer": "Agahwa m'urwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karatambana inyama itukura",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Ibipfuko",
            "option_3": "Umutsi mu nda",
            "option_4": "Ifi",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirancubakirimo",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Urubura mu masaka",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambara inigi zera",
            "option_1": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    }
]